{"Le1": "", "Le2": "Gerencia \u00c1rea de Patrimonio y Urbanismo Centro", "Le3": "DG de Negocio y Operaciones Comerciales", "Le4": "", "Le5": "", "Le6": "", "Le7": "", "Le8": " ", "Le9": "\u00d3RGANO GESTOR -DEPARTAMENTO DE ADMINISTRACI\u00d3N DE LA GERENCIA DE PATRIMONIO Y URBANISMO CENTRO", "Le10": "PABLO MARTIN FERN\u00c1NDEZ", "Le11": "JOSE LUIS GARCIA MONTON", "Le12": "MARIA CRUZ NIETO TORTUERO", "Le13": "ANTONIO MARTIN RUIZ", "Le14": "PABLO MARTIN FERN\u00c1NDEZ", "Le15": "CUADRO TECNICO DE MANTENIMIENTO ", "Le16": "JEFE DE GESTION PATRIMONIAL", "Le17": "GERENTE AREA PATRIMONIO Y URBANISMO CENTRO", "Le18": "TECNICO DE ADMINISTRACION", "Le19": "INGENIERO INDUSTRIAL", "Le20": "amartinruiz@adif.es", "Le21": "pmartin@adif.es", "Le22": "sede de patrimonio y urbanismo centro avda Pio 12", "Le23": "", "Le24": "", "Le25": "", "Le26": "", "Le27": "", "Le28": "", "Le29": "", "Le30": "", "Le31": "", "Le32": "", "Le33": "", "Le34": "", "Le35": "", "Le36": "", "Le37": "", "Le38": "", "Le39": "", "Le40": "", "Le41": "", "Le42": "", "Le43": "", "Le44": "", "Le45": "", "Le46": "", "Le47": "", "Le48": "", "Le49": "", "Le50": "", "Le51": " ", "Le52": "", "Le53": "", "Le54": "", "Le55": "", "Le56": "", "Le57": "", "Le58": "", "Le59": "contrato menor ", "Te1": "", "Te2": "", "Te3": "", "Te4": "", "Rb1": false, "Rb2": true, "Tie1": "11:00:00", "De1": "01-01-2023", "De2": "01-01-2000", "De3": "01-01-2000", "De4": "06-01-2000", "De5": "07-01-2000", "De6": "08-01-2000", "De7": "01-01-2000", "De8": "01-01-2000", "De9": "01-01-2000", "tabla0.0": "", "tabla0.1": "", "tabla0.2": "", "tabla0.3": "", "tabla1.0": "", "tabla1.1": "", "tabla1.2": "", "tabla1.3": "", "tabla2.0": "", "tabla2.1": "", "tabla2.2": "", "tabla2.3": "", "tabla0.5": "", "tabla0.6": "", "tabla0.7": "", "tabla1.5": "", "tabla1.6": "", "tabla1.7": "", "tabla2.5": "", "tabla2.6": "", "tabla2.7": ""}